話說頭先喺小巴聽到對廢老對話

👨🏼‍🦳廢老1 👨‍🦳廢老2

👨🏼‍🦳:「啲警察好慘 維持治安但俾啲示威者掟磚 仲咬斷手指」

👨‍🦳: 「有大部份人都收左錢架嘛 」

👨🏼‍🦳:「成日話民主 宜家不知幾好 每個月有生果金 撘車兩蚊 得閒飲下茶幾好 爭取啲乜呀日日喺到搞搞震 我過多排都兩腳一伸反正乜都冇架啦 」

👨‍🦳:「咁你啲孫呢？」

👨🏼‍🦳:「佢地自己諗啦 總之唔關我事就得」

呢個社會就係有一班咁撚自私嘅廢老廢中 自己享受完香港最繁榮嘅時候唔再理下一代嘅生死 後生嗰時中意生仔就生 之後自己滿足左之後就唔撚理但家用照袋 養兒防老。如果屋企有啲咁嘅廢老唔撚好再養佢哋，就係呢班撚屌累死香港

屌你老母 社會毒瘤

屌佢老母 佢唔應該睇到聽日既日出

聽到勁撚嬲 所以廢老思想 TVB當然係成因
但更主要係因為佢地本身自私

幾多歲度？
希望佢哋快啲死

由佢 tldr

60幾
似係屯門公園圍住班雞啲呀伯咁款

屌你死廢老，邊撚個話係幫你地爭取呀。知自己就嚟兩腳一伸就收聲啦。我地後生幫自己爭取關你地撚事

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

咁佢有排都未死

希望佢快啲cancer死

「佢地自己諗啦 總之唔關我事就得」
我地依家咪自己諗囉屌你老母

push

咁就死咗佢啦老而不

長命百歲百病纏身啦呢d咁既人渣

激到人爆血管應該唔係犯法

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！